food court 霸住張枱傾保險真係好乞依 有圖

[
img]

已經唔夠位食野 個個搶到乜咁 呃人錢行遠d啦